有冇機會創造一個全部admin都留過言既post

一即是全，全即是一

wtf

真係唔使訓㗎喎

全日都見到

好撚勁，個個post都召喚成功咁濟

咁夜都召喚到

廿四小時online,有神快拜

CLS

三位一體？

同個邊濕鳩牙JOE完全唔同

有幾多admin in total?